請尊重國歌 唱歌時 手請放心口

唔該大家唱國歌嘅時候可唔可以尊重啲
唱嘅時候手唔該放心口 你睇人哋美國人 爭取自由到最後一刻 呢個歷史寫咗入去國歌入邊 到今時今日 美國人唱呢首歌嘅時候 都有感動流涕 以前我哋唔明點解啲人會咁 覺得好戇鳩太唔理性 但今日既然我哋搵到一首可以為佢感動流涕嘅國歌

唔該大家俾返啲尊重 手放心口

最後 願榮光歸香港

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

用右手遮住右眼好似有代表性多d

建議唱果陣雙手放係頭度 意思係班狗成日用棍卜人